老豆好廢

家暴起碼有五次
記得之前細個嗰陣 入咗去嗰啲宿舍度到暫住
拿刀恐嚇 話咩攬住一齊死果D
所以由細到大對佢已經冇乜好感
條廢老 唔撚工作 唔做家務 煮飯 淨係識賭
同埋成日聽王傑啲歌 當自己係王傑乜撚野誰明浪子心~

近排仲要夜麻麻 喺廳度唱歌🎤（王傑果D)
屋企冇人黎過拜年 因為佢打老婆 唔做嘢 呢啲通街都知 所以啲親戚都唔俾面佢~

真係好撚ON9 搞佢唔撚掂
之前試過中學畢業讀書問佢攞學費
佢屌撚曬鬼

唉 點解有D咁撚on9既老豆
佢唔撚做父親既責任
而家日日喺度叫春
話咩唔關心佢
我今年先20
真係搞佢唔掂

雖然好老土 不過樓主加油 好好裝備自己離開佢

你老豆都真係好撚廢下

屌你老豆

同樓主一樣處境 但冇你咁嚴重
我老豆所有家頭細務都唔理
家用比得少 近排武肺影響 冇得開工 家用都想唔比
佢係屋企經濟支柱 佢唔比 成頭家玩完
利申：佢自己儲左幾十萬

岩，有一種人，只係永久既負累

佢系浪子性格

叫佢快撚d去死

I know that feel
所以更加要發憤圖強